(台測)藥到病除 近蛛者殺 house of dead

睇清楚時間幾點播
CC台又執柒左
可以直接睇到V台
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.我們內裡都有一種病，歡迎接受非一般的「治命」療程。小員工（戴恩迪翰）被派往瑞士阿爾卑斯山區的一間歐式溫泉療養院，奉命接回他的老闆，才踏進中心沒多久，他發現老闆人間蒸發外，更是鬼影幢幢充滿許多暗黑秘密－－大家生了什麼病？為何所有療養院病人有入無出？在這貌似擁有全世界最美風景的角落，到底藏著什麼驚人故事？

2.當含有劇毒的化學廢料碰上了毒性強烈的蜘蛛，會產生出什麼樣的怪物？一個偏遠靜謐的小鎮竟然在一夜之間遭逢劇變，在有毒化學廢料外洩污染的意外情況下，成千上萬的小蜘蛛在一夜之間變得碩大無朋...
只是這個小鎮裡的人並沒有意識到，一群龐然大物正對著他們悄悄而來，這些每一隻身長至少兩公尺以上的獵捕高手，將讓這個偏遠的靜謐小鎮在極短的時間內，變成人間煉獄…

3.一群年輕人不顧鬧鬼的傳聞，坐著小船來到荒島準備大開派對、搖頭狂歡。但他們很快發現傳聞一點沒有虛假，那些個惡鬼僵屍開始追著他們大開殺戒。他們唯一的希望，是小島中心那座搖搖欲墜、陰森荒涼的小屋！

12 30PM左右播了 隨時電腦大爆炸